﻿# AZ-104：Microsoft Azure 管理员

## 我们在做什么？

- 为了支持本课程，我们需要经常更新课程内容，以使其与课程中使用的 Azure 服务保持同步。 我们会不定时发布新的实验室说明和实验室文件，使得课程作者和 MCT 之间的开放式参与成为可能，从而让内容与 Azure 平台中的更改保持同步。

- 我们希望这能给实验室带来前所未有的协作感。当 Azure 发生变化并且你在实时上课期间初次发现这种变化时，请直接在实验室源代码中进行改进。 帮助你的 MCT 同事。

## 相对于已发布的 MOC 文件，我应该如何使用这些文件？

- 讲师手册和 PowerPoint 仍将是你教授课程内容的主要来源。

- 这些文件旨在与学生手册结合使用，但在 Git 中作为中央存储库使用，这样，MCT 和课程作者可以拥有最新实验室文件的共享来源。

- 建议在每次上课时，培训人员都要检查 Git 以了解为支持最新 Azure 服务而执行的任何更改，并获取用于授课的最新文件。

## 怎样修改学生手册？

- 我们将每季度审核一次学生手册，并根据需要通过正常的 MOC 发布渠道进行更新。

## 我该如何参与？

- 任何 MCT 均可向 Git 存储库中的代码或内容提交拉取请求，Microsoft 和课程作者将进行分类，并根据需要包含内容和实验室代码更改。

- 你可以提交错误、更改、改进和意见。 在我们之前就发现新的 Azure 功能？ 提交新的演示！

## 注释

### 课堂材料

为什么学生会收到单独的实验室说明，因为这是基于云的接口和平台不断变化的本质。